我想搞返個動物台真人版第五次聖杯戰爭

要簽生屎約
去d第三世界國家進行
我要做master

ok

有冇邊位英雄係用炸彈

聖戰士

諾貝爾

我 ok?

參戰

你既master係袁生

驚爆遊戲？

我只承認綺禮

侵唔侵我玩
利申:lancer

平時上開邊個動物台小圈子？

真係冇
不過我徒弟參加左5戰架

我井台主打手為台主服務

我做聖杯ok?
利申:大魔法師

台主係男定女

要女人

我答，黑長直jk

通殺

我係藍絲

pmed

想做rider

1.井
2.哥孫煎什麻
3.chok 撚
4. 6頁
5.二禮
諗到再加

企鵝
鳥大龜
袁生